睇到依個post嘅崇韓狗, 我屌曬你哋老母!

次次有人開post批評韓國，淨係識負皮，又唔敢留言反駁

成日吹捧"大韓民族"有幾團結，次次俾人屌到上心口都唔敢出聲，仲好意思崇韓

事實證明喺連登嘅泡狗都係玻璃心同懦夫
韓國根本係第二個支那
不服來辯

我聽唔明狗話

bu你阿麼彈彈波

lm

成班港豬學哂狗國既劣根文化真係得啖笑
嚟嚟去去都泡菜公仔面呢啲俾狗食既垃圾都有人吹奏
睇番我地偉大既祖國飲食文化

講真強國點差都好過呢個只係識比人統治嘅奴隸國多多聲